5 ，6百蚊budget買咩牌子老牛好？

啱啱出黎做野想買返幾件牛仔褲獎勵自己，除左ae同u記，依個價位仲有咩牌子多選擇

海鳥

講真刀是但買得啦
唔利咪磨返利佢

買幾條500不如買一條靚d

日牛

梁添應該ok

見到張圖笑到噴飯